Police stay in MTR station, arrest student wearing face mask

They reportedly arrest anyone wearing face masks indiscriminately, even it should be allowed on an ‘individual base (not in a assembly,3 ppl or above)

People stand up for the kids are arrested as well for unknown reason

I know Hong Kong has gone through so much in these few months. But HKers should never surrender or give in to the fact that the police force is abusing their power. It’s clearly an abuse to arrest someone simply because he/she wears a mask.

This is ridiculous. There can be many reasons to explain why one needs to wear a mask, be it avoiding air pollution, protecting from virus, or as simple as fashion. Why is it illegal to wear a mask in public area? It’s a disgrace to HK being like this. Please stand with HK and fight against these nonsense things.

So crazy! Popo really are thugs!!!!!!

憑咩拉人

They such like the Ganges

Fuck the popo
They wanna take everyone to strangle the movement

THUGGISH REGIME
DIRTY POLICE
FUCK THE CCP
Sir, we need you to rescue Hong Kongers

Thugs

Push

it is so dangerous to ride MTR nowadays.

though fighting for freedom is languishing, hk people will not surrender to the tyranny

With great power comes shit responsibility.

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

Mask law states that wearing mask is not allowed only in public events such as lawful protest, riots and unlawful assembly. Also people should get caught only when he refuse to unmask after checking by police.

Shame on those terrorist mis-interpret the law

popo is devil.

We will remember what they’ve done to us!!

Now that all MTR station has become police station as well, it is not merely a railway company but a military base for terrorists (yea, CCP and hongkong police)

Communist Government
What can you ask for?

If more people are wearing mask, the students would not be targeted so easily....

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!